**Список доступных зеркал.**

Будет пополняться

  https://app.pararam.io

  https://de.pararam.io

  https://uk.pararam.io

  https://ru.pararam.io

  https://kr.pararam.io


**Настройка мобильных клиентов**


  Зайти в профиль и руками вбить любой из нижеперечисленных серверов

  Например:

    https://ukapi.pararam.io
    https://deapi.pararam.io
    https://ruapi.pararam.io
    https://krapi.pararam.io

  Потом сохранить и перезапустить приложение
